最近出現左一種情況，就係用自己唔再付出去要脅同路人。

老豆搵仔：
十月前唔麻包袋黑警就停更新

國難五金：
因為要屌鳩612 所以回復原價 甚至再加價

我明白你地都貢獻左好多，
我想講你地既付出除左係為香港，亦都係為自己。

你地係咪真係想贏？就算唔係為大家，為自己，想唔贏？
老豆搵仔就算冇人去麻包袋，
本身起底都有佢既作用，唔係廢。
點解要停更新再拖低個贏面？
幾年前勇武屌和理非唔一齊勇武，和理非又屌勇武要割席，
今日老豆搵仔屌冇人麻包袋，其實咪同以前一樣逼緊人更勇武，勇武係需要時間去克服恐懼，幾個月前都冇火魔法La係咪？

國難五金洗左好多錢去幫同路人，
我絕對係欣賞，
但咁到底你地而家係想我地點？
一齊屌到612基金回水？
好多人都唔順氣，
但真係冇咁既時間、成本去分心屌鳩612。

大家可唔可以繼續去做自己可以做既野，為大家爭加贏面？唔好為啖氣益左敵人？

邊有機會贏，早d瞓吧啦

*增加

屌你老母
冇機會贏
都有機會可以鬥到攬炒
唔係咁早訓放軟手腳益鳩共產黨啊？

放軟手腳先係攬炒

因為有人做嘢而家啲料已經夠哂，冇人做嘢更嚟的確係哂時間，你估起底真係易?係易嘅使撚靠搵仔咩不如推多兩個tweet

另外就係嗰班日日講推post，日日屌熱門如何如何嘅人,真係咁撚有心就落街派傳單啦，上得連登邊有可能冇日程表，除非係本身就點都唔會去嗰班，其實根本係自己分化緊自己

最後係神探同不停推陰謀論
證明有死人你一樣吹佢唔漲，冇死人一樣要追究濫權同雙普選

諗清楚你做緊咩同想有咩效果先好無?

啱
人人各自為政香港遲早變新彊，大家屌完出左啖氣繼續做自己份內事吧

放軟手腳就會溫水煮蛙 慢慢變成「中國社會主義特色」既香港
每日150個新移民換血 通街金鋪奶粉鋪 香港人自殺率同移民人數開始超越出生率
香港低調滅亡 外國無人關注 繼續養中國
中國吞哂全世界資源 文明社會滅亡 -> Bad End

都係講下悔氣說話
大家唔好因為咁而放棄

危難當前, 要既係團結, 建設性認見同檢討, 不互屌, 不割席

國難五金付出幾多
再睇番612基金好撚肉酸
國難幫係人情 唔幫係道理要記住